{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022122211448/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "이중직 볼드 스트라이프 니트 - 라이트 그린"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。 二重織で製作されたSS23 / 423151LY2L 商品は柔らかい肌触りとしっかりした組織感を持っています。 ボールドなストライプが鮮やかなポイントを与え、様々なスタイルにマッチしやすいデイリーアイテムです。 表地はレーヨン(ビスコース)53%、ポリエステル30%、ナイロン17%で構成されています。 この製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦による剥がれ現象が発生することもあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 また、水洗いの際に収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用の際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのように作られていますか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は二重織で製作されており、柔らかい肌触りとしっかりした組織感を持っています。また、ボールドなストライプが鮮やかなポイントです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地はレーヨン(ビスコース)53%、ポリエステル30%、ナイロン17%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法はどのようなものですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "外部摩擦による剥がれ現象が発生することもあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意事項はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管方法はどのようなものですか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者不注意による製品損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "この商品の色落ちはありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に影響を与えますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 500
    }
}